放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(230)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至四香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。

團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。

2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:

第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌

《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。

暫時休業

Youtube Playlist:

基本專業玩法

Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?

A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。

其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。

狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。

狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?

A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。

被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。

不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)
2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

Nplm chimon終於如願以償

nplm

好美好既nplm

留定名先

load極都load唔晒啲圖，都係留咗名先

望到語噥就想打飛機

Nplm 九晉

Nplm

nplm
九晉越睇越正

大大好嬌羞

nplm
上個po邱鋒澤
笑死我

真係有采子

今日停未啊

庾澄慶哈林一樣

好正

頂

Masha 藍球幾勁
慈善賽有球入樽幾靚

兩個屁孩

同前任作對

哇

酒窩九

好鐘意
可唔可以唔好再日日nine唔識讀風褸

風褸算靚架啦
佢唔着夏天T-shirt已經算係咁
我對佢要求好低

Julia好正隻腳

聽晚賴妹我家也有大明星

終於到賴妹

終於

其實幾正
實力派歌手嚟唱歌好好聽

開始高麗菜討論

可以mute了

刪咗個YouTube tab了

我都出左去 過多5分鐘先入去睇澤仔等直播人數跌下

唱啦

澤仔一唱個chat room即刻快左勁多

九叔個po同大大今日個po有啲異曲同工之妙

咁樣都挖到九晉
一個比隻貓阻住咗 一個比阿媽阻住咗

橘丸最後撥走老竇隻手好QQ
一開頭九叔望住橘丸唱 勁幸福

我唔係九晉黨都唔小心發現左佢地既默契
佢地兩父子真係好鬼sweet

終於有嘢吸引啲

大三角一齊主持真係越黎越好又識搞氣氛
今晚訪問婁同Julia嗰part幾好笑

聽晚齊齊睇賴妹

聽晚要翻工

平衡時空中送上展示才藝之九晉

個狼殺預告又咁短嘅
同埋賴妹呢集係咪錄咗好耐呀
定係晉澤太熱要著短袖

睇小賴套衫似係錄總冠嗰日錄嘅 都真係幾耐之前下

好想聽佢個初吻故事

斷咗手指好恐怖 細個都試過on99伸手入玻璃門隙，好彩冇傷得咁嚴重

唔知係咪舊新聞不過彩子會玩第二季全明星運動會喎都有啲期待

yes 同masha同隊

呢幾日靜到

我都發覺
因為呢排無乜新野睇?

今晚狼殺 18:42
睇黎又好垃圾

小賴大明星更值得期待
26:57

星期五比 CTO 霸左
跟住 weekend 又無乜新嘢睇
同埋近排狼殺局好廢

希望今晚小賴大明星可以令呢度熱鬧返

每星期得返3局狼人殺
仲要1月每局都垃圾

我等緊睇賴妹
上星期五都係靠花絮頂住

有時搵番舊嘅狼殺嚟睇
一齊睇賴妹今晚仲要係小三角

我悶悶地間中都會睇番舊片

睇live先 有九叔
有冇人呀

好似冇乜換位咁

我嚟啦

lm

唔怪得九叔陰陰嘴笑

嘩呢個狼隊

豪華

贏到開巷

唔怪得咁快

2號乜料

入嚟先
難得睇live

九叔到底點知龍女係預

牙澤都估佢係惡靈

唔夠刀了？

mvp了

小賴聊爆咗

查左3個人

無啦啦話自己查左7.. 係小狼

反指標

主持人特登留破口

頂 笑死

九叔

賴妹好努力

咁既開局狼都可以輸

我澤今集有mvp啦啩？

笑死

好gag

我是騎士

終於睇到獵人開唔到槍

魔術師

又幾好笑

投1

神不能殺神，笑死

鳩up到

講咗咁多集終於見識到

澤仔醒目冇驗3
如果唔係狼贏硬

好正，變左鳩吹局

師父搏唔到刀就無了
玩到咁極端

今集好笑喎

徐新洋真係識玩，不過發言太簡潔

笑死，我要重溫多次

我澤2021年第一個mvp

啊澤最尾仲要去左投1笑死

好似係成個一月最好睇嗰局

今日好笑喎
九叔又有金句啦

九叔玩到崩潰好好笑

2月喇今日

二月二喇喎

終於搵到集係可以重睇

初時睇陣營以為狼會贏

睇今集九叔啲操作好正

最後好好笑
原本見09小賴都抿到預言家覺得狼贏硬
又諗過最後嗰晚鋒澤會鳩驗埋3號

小九出沒

食咗成個月屎終於有一集覺得幾有趣

恭喜我澤獲得2021第一個MVP
好彩叻仔最後個晚無查九叔

估唔到咁短時間竟然有笑料
我是騎士喇...惡靈騎士
好幽默

極端操作
查中自己 狼一定贏硬
查唔中 狼一定輸

同澤仔博心理

真
呢個陣容無諗過會輸

鳩驗3 狼就會無端端贏咗

我澤第二輪已經奔著好人驗
估到09係惡靈

第三輪仲要留條命整蠱前任

2個都睇穿對方

仲有我係魔術師 換咗5同3

九澤2個博心理好鬼正

仲有守墓人

保險啲咪殺咗預言家先，再搏騎士撞錯人

我以為贏硬添
見到佢夜晚抿中騎士 又覺得澤仔真係會驗3
當見到驗8 時 就知道狼gg了

好柒呀 掟埋一邊先
鬼叫成個一月啲局廢到冇睇過一樣

笑左
2月第一局係個好開始

真係好痴線
後尾仲亂咁黎..連守墓人都玩埋
小賴真係好努力了

凱希帶3我都笑左

搵哂神出黎都贏唔到
09真係自帶石像鬼功能

殺澤仔小賴跳預發09金水可能仲好

好傷心 點解你哋講到我澤係傻仔咁

係 刀預最穩陣 兩個查驗一報狼坑得返幾個人

係仲可以帶邊個

娛百日常
七月半喺十二出碟
二月先播

09初期feel

狼殺式耍花槍

澤仔啲無定向鳩玩 好難捉摸

係 但一出現奇怪刀法就知係09
佢都廢事扮真接跳

澤仔個髮色已經話咗比你知啲存貨放咗幾耐

係咪錄完呢集先知佢叫杰宏

你都知09最想發揮功能狼嘅技能架啦
女巫又走左，得返個預.....

不過我澤都睇穿左佢 搵好人查

頂而家睇賴妹宣傳隻碟都係
喺娛百宣傳真係冇乜意思

當澤仔查中小賴 09都知道大局已定 冇得扮
直接跳 仲有笑果

簽唱會都完咗

紹安:他們就是想秀嗎
紹安都話09 鋒澤 沁岳成日玩操作
不過係會好睇d

笑死我

快樂地交牌

係咪五堅都上過呢個單元？

講真我有一刻擔心過...

係呀

呢個陣容好似已經輸咗最少2次
上次又係以為贏硬

小賴同佢大妹好似樣，好好笑

賴妹同卜心狼隊好常輸

全家都餅印
笑死我

我記得邊場 呼姨都係嗰局

手指分開好恐怖

笑左出聲好似

好彩屋企好近醫院

館長嗰張笑到仆街

而家全世界都知

賴妹細個真係好恐怖

好中意聽賴妹講故事

佢細個就係潛在蕭婆

Cls

今集好恐怖

屌恐佈過溜冰鋸斷手指

啊媽好勁幫佢駁返

屌好恐怖

成集變態過講鬼故 海龜湯

一邊聽一邊打冷震

阿賴自己一個都可以solo一個鐘
好精彩

唔係好理解 個力大到脂肪都外露
但係竟然冇斷骨

呢集大明星頂左成個一月既鬱悶

我淨係睇你地講都覺得好恐怖

大大聽故事已經聽到網友變亡友

玫瑰花

咩叫第一次初吻

又係喎

真係好精彩

好精彩 太精彩了

佢呀媽到底有幾多野唔知

我哋早過佢啊媽知道

Omg 竟然有得唱歌

已經下一首MV都出埋先播

典型娛百做法
宣傳前一首主打

好好睇
有好多野之前都無聽過
究竟小賴有幾多野暪住阿媽

睇粒豆豆應該係拍果排錄影

今集大明星屌打晒2021所有狼殺

插唔中條骨但插穿肉
佢仲要忍到沖涼

呢個都好恐怖
都聽過好多.比塊刀片界開d肉

希望年底有漂亮嘅成績單
已經2月了

全省

謝謝賴杰宏
鋒澤真可愛

脂肪外露

應該係
之後不斷叫

寫番佢1991年

突然諗起0995中秋嗰集真心話大冒險個籤筒其中一條問題：講一個暪住爸媽的袐密

澤仔終於換icon
啡髮真係最正

多到講唔完

原來唔係冇野好講係太多野講 而家開成集俾佢講

係咪講出新歌

又同步左

呢啲開心事梗係第一時間po來話比大家知

本來諗住睇live 啱啱先睇完賴妹
好恐怖驚嚇呀佢啲事蹟
脂肪似大腸咁出嚟係咩畫面
見亡網友 同初吻都好有趣
唱歌好感動呀 加油賴妹

而家先睇狼人殺 等陣再追番post

係咪當時好彩夠多肉

佢既故事真係好驚嚇
好曳呀

賴媽點捱過嚟 齋聽都擔心
想像唔到

我覺得家姐細妹都慘

好想知咩事
本身預咗要等佢生日先出新歌

一諗起都覺得痛

九晉兩個飛輪海頭

突然發現大大今集竟然坐一號位

終於睇咗今晚小賴
太短唔夠喉

九叔咁快放棄
好彩係九叔爆狼打，如果其他人一定俾人屌
如果大大係獵人就正，又可以多個特殊死法
九叔：我是騎士，惡靈騎士笑死

除左#1必睇嗰啲大家仲有冇咩私心推介既集數

琴晚嗰集

追住有沁b嘅集數黎睇

#1好耐冇更新過近排冇野值得擺上去

睇左了！笑死

係咪沁岳？佢講d笑話好正 冷面笑匠
我最近先入坑 所以狂煲

不過之前嗰啲真係好精彩！！

今朝食早餐先睇 笑到我

歡迎
私心推介呢集 全明星大亂鬥

私心推介kiang局
有逸祥個啲都可以睇下

發燒一哥 好好笑
但係睇睇下可能會嬲
或者以前啲獵人局都唔錯

會嬲+1
小九局 地方媽媽同觀落陰笑死

我覺得萬聖節果集睇下邪惡南瓜同瓜賴都可以

尋晚真係睇得好開心
多謝你個gif

陳零九業配價8萬？ 真實價格驚呆陶晶瑩

哇哇哇~有節目

原來澤仔拍紅白段宣傳有講野架不過cut左咁解

太好喇終於有野睇！！

係咪今晚
今日係咪好日

啲問題比較有尖銳性..
幾正咁..

好想知賴妹交女朋友既故事係咪初吻果個

班配

今晚好忙！仲有阿九直播

有少少小賴/澤紅白遊戲片段

真係好忙 狼殺唔好睇就唔睇直播
大大都可能直播希望有
話哂有800幾樣野要講
祈禱 出碟出碟出碟

係咪應該會講佢生日音樂會d野呢
好羨慕

好似得Po文

笑死 佢話夠時間籌錢
啲字有聲的

究竟有新歌未呀

又雙狼王

點解有人叫張志銘

我就是你 你就是我
今日佢哋個名掉轉咗喎
九叔應該係遊戲黑洞

前年聖誕認錯瓜賴都好好笑

20:56... 希望唔太差啦

今晚比較期待娛民遊戲

唔識D嘉賓
但又有楊士弘

上次台語局嗰班呀

上次台語局嗰班人

喂咁都同你sync?
差一個字

仲要只差一粒字

我終於知點解我呢排情緒不穩
一係連續幾日飢饉30
一係連chur buffet看好看滿

[member]我做咗十幾年tim
雖然唔係cls嗰種腐女 上網9up下 現實就正正常常 除非對方都傾bl[先吹水/member]

我頂呀

紅白資訊
紅隊、白隊、特別企劃陣容

我都覺得呢集出奇幾正
本身以為局遊戲咁短會好廢
但係大三角既笑料令呢局好好睇
09 既綜藝效果真係好值得翻睇
唔怪得娛百擺做 thumbnail

曾經好驚大大又反指標
曾經好驚澤仔驗 09 變狼人贏

但係認真諗
始祖真係唔應該咁早跳女巫
不過叫做比卜心鋪梗
“可能會被狼王帶走... ... 就... 好像現在！"

不過今晚雙狼王真係無期望
仲要又楊士弘

紅隊其實都唔差架
張震嶽、辛曉琪、家家都 ok
仲有上次上 28 Cafe 既許富凱

張震嶽最出名係 “愛我別走”
辛曉琪最出名係 “味道”
家家最出名係 “家家酒” (語噥唱過！)

另外，持修就係啱啱響韓國 MAMA 頒獎禮攞最佳新人 (好似)

雖然白隊又盧隊長又 A Lin 好似真係勁 D

有得比錢要簽名 平好多

仲有呢件fengme?

原來有咁多款

岩岩都想Po巧可愛

佢真係好小魔女doremi
但成件事又好襯佢

好幸福啊仲要水晶寶寶d字靚

佢呢個idea幾好 可以指定佢寫咩真好
好羨慕鋼盔們
邱老闆可摸耳參考下前任

我諗邱老闆唔賣戒指剩係寫卡平啲可能仲多人買

至少呢度無買戒指既人應該都會狗衝先

323台幣香港隨時食個飯就冇咗 真係好佛心

要佢寫咁多字可能好痛苦
同埋我睇返戒指應該唔止賣99隻

中小學價

邱老闆太忙喇

寫中文先係最大問題

寫英文囉 不過台灣人可能唔制
都唔知點解parallelogram 小學三年班應該識嘅嘢佢哋唔識串

loading都串錯
仲要QC唔到
唔好咁高期望

佢地英文好遲學 唔可以同我地同一標準
台灣普通大學生我估都唔識
有機會睇下佢地考試啲卷 都幾特別

紅隊 我鍾意9m88

持修係 金曲新人獎 阿妹愛徒

持修獎項紀錄

2020
第31屆金曲獎
《房間裡的大象》
最佳新人獎

年度最GQ賞
新銳歌手

2020年Mnet亞洲音樂大獎 (MAMA)
最佳亞洲新人獎

咁賣左幾多隻？

原來得咁短

我暫時見到474XX
所以我估500
如果佢真係由47001開始

500都唔算少bor
估唔到都咁快賣得哂

字幕組好比面 衣著隨興
冇夾就冇夾啦 其實佢本身係咪想寫求其

仲以為會有第2集添

依集咁耐之前

呢個狼隊

覺得呢集都係會悶

俾人抿爆晒

綠茶都係問米流

鳩up中晒

會唔會MVP

可能被狼發查殺收皮

卡卡卡到陰了

又一個直覺系玩家隔離仲要整個👍🏻

賴妹又呻吟

聽晚澤仔又俾九叔睇穿 一齊殉情

女巫做到嘢

賴妹gg

快到

又完左

我又睇左咩

九叔又多一盒煎餅

澤仔咁都抿錯，唉

一場殺狼人 羊羊好耐冇見

我感覺我又浪費左二十分鐘人生

又認狼打

遲咗入場
2倍速 10分鐘睇完

陶子姐個訪問幾好睇

不斷被乾魷魚打
仲要愈打愈大力

踢鞋都幾難

崩潰

九哥

仲要行石春

一路推開人

平時又唔見係咁

又要出返個幅圖
跟你是不是

妹妹頭大大直播中

又食播

佢唔識讀lullaby 逼我地跟佢學英文

笑死我 直接查字典

但係好想聽換一個心動 有冇文青版換一個心動

魚眼石上去坐好咩料

玩嘢咩海外可參加都攞唔到簽證又要隔離
佢粒魚眼石都幾細舊

傀儡比手劃腳九叔一直冇得郁好好笑，
明明拳擊可以兩個人對打，但九叔變咗沙包

默契考驗好好笑

只可以寫10個字
我個idea要改

阿九唱魚水深情

Key 好高

佢今日發神經喎 唱哂佢地既歌

真係唱哂

張卡好有質感

阿九心情好到播多半個鐘

背光旅行唔識唱 勁唔熟

我以為會有個樣添
不過真係好靚好有佢style

好節奏錯嘅

好少有喎

靚到我唔係鋼盔都有啲想要

唔好搶啦 得500張

水晶寶寶直播d問題好玩野feel
比著我都好炆

小賴交左個女朋友
發覺一場誤會

笑死 問如果要去廁所點算

月經來怎麼辦搞唔掂

啱啱有冇人聽到大大張簽名卡係咪海外都要銀行入數？

係呀要入數

我都以為聽錯 點知真係咁old school

後尾有個比水晶寶寶bin c
問售賣..看不懂救命

cls嗰段笑死我
真係中小學生
訪問入面零九話10-30yo
逼到佢只限中文都好笑
到底問完未

又日文又韓文
仲話要用尺度

聽到我都燥底
不過啲問題逼到佢8+9又幾好笑
話說寫咩好 得十粒字

有冇得payme

睇完陶子姐條片
個場細到晉澤跳舞比人擋住
默契考驗都冇問佢2個
但陶子有做功課

好壓逼晉仔套衫仲要黐哂地
陶子真係做哂功課
不過整體好趕咁

陶子姐真係好敬業，睇咁多佢哋嘅節目做功課
不過佢一直叫婁婁做皮蛋，明明呢個名係鋒澤專用

似cut咗勁多

當普及下皮蛋呢個名

幾時會再有好睇既狼殺 2021年好似無一集好睇

我諗只會越嚟越差尤其而家愚百咁鐘意問米流

頭先我睇唔切live 簽名卡係咪交左google form先 之後先再入數？

大大真係大暖男黎

九澤繼續互相睇穿對方
九叔抿中女巫澤仔 澤毒中九叔狼
今晚二年八班好似幾好笑

呢局係咪勁耐之前錄

係 之前已經播左一集, 隔咁耐先播埋呢局

台灣唔知幾多觀眾鍾意問米流

尋晚綠茶點完狼坑
字幕仲寫直覺玩家+大拇指比佢

近排九叔係咪當左自己ig 係啲meme acc

啱啱都想po上嚟

好可愛

我鐘意個盒 個盒好靚

淨係買個盒囉 係幾靚嘅個盒上面個卡通仲得意過隻公仔

頂好靚

睇黎又要fing錢

戴狼頭得意！有少少心動
唔知最終幾錢呢 公仔應該唔平

電影公司也宣布將在3月1日晚上6點30分於西門町的今日秀泰影城開一場《100%小狼人》中文版特別放映場，陳零九和黃偉晉也將映後出席，和現場觀眾分享配音趣事，該場次電影票將於2月05日（五）中午12點開賣
好想去

話說晉仔個luxxxxy 讀音開頭係啦音？ "lu" wo
定我錯咗？ 見佢次次提啦啦唄

係讀拉㗎

thankQ 我英文白痴

寶寶 你會唔會買晉仔隻碟呀？

其實係轟轟 any肥 邊隻？ 背光買咗了

sorry 大家改名改到我分唔到人除非好似我咁無改
啦啦唄新呢張 唔知呢到有無人開團夾單呢

有新野睇？！地方婦女？！

頂呀 又手殘 錯emoji

喺碟咩 佢有話出碟咩

嗰張唔係碟嚟？ 我誤會咗佢出tim

冇呀 我都想
佢出實買有poster送就仲好

得3個？

我d 直覺唔錯
想睇卜心同荳姐鬧交

唔知點解第一眼望張相有少少似斯亞

聽日賴妹直播執屋星期五救星

正呀 係咪直播成晚 通宵都唔知執唔執得哂

仲有神秘嘉賓 我估思佳姐

會唔會執執下有小強出現

高玩丫又mvp？

成日仍住個loading串錯字

冇人討論今集嘅？九澤相愛相殺好正

我見到時心諗，娛百咁屎都冇串錯，反而fengme....

nina係時間要用急屎流扮癲

如果nina唔係比較新手 咁既發言實俾人投出去啦
up乜春呀

大大又反指標

扮癲爆水流大流行

成日睇穿對方

爆水狼佢地應該捉唔到了

爆狼變爆水，真係算佢好彩

我都係咁諗
睇唔過眼

丫頭

高玩丫全中

高玩丫既直覺流真係好癲

佢對眼係真勁，但歪理太多

要完了

10號咁明顯既白天驗人

查驗呢小狼君

丫頭有時真係唔知點解會咁準

小狼君根本冇講d咩 好心佢就咪跳啦

誠實小郎君

好撚尷

睇完九澤放閃就唔想睇了

跳預一定係狼美架啦丫頭驚訝條春咩

咁睇高玩丫應該拎硬mvp
爆水狼都捉到

呢局睇頭5分鐘已經得

可能4號活到最後呢

誠實小郎君唔跳仲好

4保9
咁出得4

唔踩人，爆晒狼

金水又唔記得

有雪狼啦
娛百一向唔信金水

咁都棄票

3揀1

高玩丫

又MVP了

高玩丫真係好癲

高玩丫已經第二個mvp

好秀通靈系係娛百真係好威

想問艾姐同雨婷除咗上狼殺仲有冇其他job？

見到啲人諗起上次佢哋又係好差
好尷尬呀 好難睇呀 救命

死喇，我好擔心09係2021總冠軍賽（如有）掙眼又遇返佢

賽後討論又有九澤糖
等你地cap

賽後討論更好看

今集如果唔開視角嘅話會覺得大大好狼
3號咁緊張又保 4號爆晒狼咁又保
5號同佢一齊保4 但又踩5

賽後討論都仲有放閃，全集唯一亮點

距離總冠又係一個高玩丫嘅距離
喊出嚟

俾人毒中笑得咁開心

高玩丫已經穩入2021第一場季冠

九澤好閃

ps同思佳姐一樣聽到頭得痛

始終娛百對新手容忍度太高
學09講 聊得差就該死

有唔係先正常咩

高玩丫一定會攞季冠軍直入總冠軍賽

丫頭d直覺真係cls

之後變咗直播捉小強，李宜柏又出嚟英雄救美

下面

九澤啲默契

點估到獅子王

兩part都放閃

二年八班好好笑

佢哋好癲今晚九澤默契大爆發
同婁一樣傻眼 明明唔係咁舉

live?
呢個星期對娛百毫無印象

係youtube直播啊聽晚

狼殺睇頭5分鐘同賽後夠晒

笑到好攰

期待甲由出現 越來越鐘意小賴

好好笑

10點或者11點睇直播執屋

召喚小四荳

我笑到停唔到

大大笑死我

咁都估到獅子王真係好勁
九澤

Same 我遲咗入場
淨係睇咗九澤殉情同埋賽後

啱啱都想講
呢個反白眼真係

：嘩係我最愛嘅荳糧啊！

好似傻仔 雖然佢本身喺

蕭婆半好慘
俾老竇拍屎忽 拍得好大力
又成日唱衰佢

派糖時間又到

襯到呢

打者愛也

旁若無人 copy cat 九叔也
下次荳姐可唔可以企埋一二邊

點解可以咁正

呢條十秒都冇嘅片好睇過今日廿幾分鐘嘅狼殺

今日一開狼殺 見到mina 同小狼君係狼
即刻唔想睇 淨係睇咗前後放閃片段

頂好正
呢個表情到底點解

我忍唔住loop左好多次

好似真係呷醋醋啊

個呷醋樣

打到啪啪聲痛架嘛，緊係嬲佢架啦
跑跑同橘丸依啲臣服於肥佬陳淫威下都唔係我哋依啲喵星人嚟

今晚狼殺真係唔知睇左乜
除咗九澤殉情亮點同賽後討論既糖
其實成局好廢

成班人暈到癲
Nina 發言廢到咁都差少少贏
我幾驚佢贏跟住攞 MVP
跟住小郎君講唔到乜又出黎跳預

唯獨高玩丫清醒少少所以變左好神咁...

反而二年八班好精彩
台語遊戲真係好好笑
同埋九澤實在太了解大家

艾姐攞民終於冇西面唔想玩
雖然保錯左個爆狼嘅人

電燈泡福利時間

九叔打龍女笑得好cute
龍女深髮色好睇啲
荳應該同賴妹一齊跳好啲

個表情正到

佢哋呢排真係甜死人

呢下真係好正

一定係女巫

澤仔見到自己被刀個樣

龍女：衰佬又睇穿我

龍女日常被睇穿

龍女：好彩我都睇番穿你

今晚狼人真係好彩有九澤糖派

個樣好曖昧
果然九澤不是假的

貼左link sor

九澤糖

尋晚呢集可loop無限次
不過只限九澤放閃部分

今晚居然係小7

五堅好似都未出唒
真係估唔到愚百

冇記錯嘅話
呢集都係煩煩debut

唔知今個weekend 推唔推得爆呢個post

花絮

陣間睇小賴執屋可能會爆呢

咪就係 我九呢

究竟堆咗幾多存貨新年都嚟緊先播聖誕

剪輯個個剪得好慢
拍個個又唔識揀嘢拍 台南個個小賴真係好睇好多。。。。

今集1/3係表演片段

下面留言有人希望會有紅白花絮，希望不會三月先出

會唔會下年先有

等小賴出好過

我覺得小賴未必有(忙表演)，現在多次也是柏良哥拍，可能因為拍時未有plan拍甚麼，只是後來因為fans想出多D工作vlog先出吧，冇plan肯定難剪

哇........未見過咁無聊既花絮
所有片段都睇過既

得頭4分鐘係有內容

最後嗰度仲要聲畫唔夾

除左阿九清唱個兩句我聽左幾次以外.....
到底係capsule問題定係咩

不再屬於我個view數原來已經爬左魚水深情頭

你九一年前出過喇
同以辰問米差唔多時間出架

不再屬於我吸到好多外國人睇

下面勁多非英文既外語留言
一個有爆點既mv好緊要

演算法吧，有睇開bl會推薦，因為比較heavy

我們美好過像悲劇，期待

五堅第一位走向國際
佢地以為係劇嚟
小賴係咁叫 purple hair guy
好似一星期多20幾萬views

一年後多咁多 再嚟啦

又精華，狼殺都係早啲收皮啦

人地要播cto 狼殺算啲咩

Purple hair guy
小賴如果真係出到BL微電影應該會吸到更多人識佢

BL題材本來就係好吸引國際注目
佢直播仲話要搵人整其他國家嘅字幕

真係會變國際巨星 小賴

係啦 上次見完娛live 有永遠的第一名都有外國人睇
就算唔識中文都好
譯埋日韓泰印尼 西班牙 法文應該夠殺

退左sub總決賽之後制作組不知所謂，成日唔播，玩得又爛

最趕客係播得少但播親既都係垃圾局成個一月冇局好睇 禮拜五又播cto
佢播得少但局局都精彩/好笑就話姐

呢個垃圾一月應該趕走左唔少觀衆
尤其嗰啲唔係堅果只係為睇狼殺嗰啲
我地就話為左睇五堅先會繼續睇啫

不如我幫佢譯埋西班牙文

試下啦 膠膠 我見好多西班牙文留言

有卜心

purple hair guy
戥賴妹開心

Dijiste que no querías
那時你說你不想

El amor lucho y confundió
再愛得如此掙扎 如此地迷茫

Si eres una niña, debo salir contigo
如果你是女生 我一定跟你交往

大約係咁樣

點解無啦啦會有外國人睇
我不停loop

最後amigo 都冇得做

同卜心打牌都幾驚

我因為想試吓譯先第一次開段MV睇

board game明明幾好睇又唔錄多d
娛百

小賴幾時直播

大大叫賣哥live都完 小賴去咗邊

1040 ig story說

0995覆咗

F5掣爛了

呃我既

小賴不嬲會遲到

啱啱睇完劇 睇埋綜口味先再翻嚟唔知有冇呢

開始執屋未

我等到就嚟瞓着

咪係囉

遲左十分鐘喇賴妹

開始啦

真係好亂

等到不再屬於我已破50萬

痴線垃圾崗咁

到底佢點生活 好誇張

賴妹最快上到50萬既mv唔夠一個月

佢個床褥要擺到幾時

我覺得佢間屋仲亂過薔薔

唔知執幾多個鐘呢
我第一次睇人直播執屋呀

但薔薔再加埋污糟
阿賴感覺冇咁污糟

我都唔知要執幾耐

我淨係記得上一次我第一次睇人直播殺曱甴

我見到九叔支洗頭水未開封

竟然係脩b

言b

兩個星期50萬

phyllis老師應該畀侯整理搶晒生意

我都想成日有人幫我整理屋企

執屋都有人抖內

邊有人夜晚11點嚟執屋

我成日都想整理屋企但係屋企人唔比dum嘢

要分兩日執

我都有睇
著晒戰衣咁..好好笑

係咪抖內畀佢請鐘點

來了3集功虧一簣

佢地吹幾耐水先正式開始執

開始執嘢未，點解變咗介紹禮物

請鐘點都唔掂

我聽日後日就係預留同媽咪一齊大掃除
希望做得到斷捨離

好慘 打回原形
我想知薔薔一個月之後係咪都會變成咁

炫耀文無誤

果然小賴執屋可以推爆個po

賴妹真係

大家都抵唔住頸要笑佢

佢地得兩個人執嘅話要執幾耐

睇嚟佢唔諗住執了

冇半個鐘都開始唔到執屋肯定

根本就唔係執屋

依家變咗介紹宣傳服

仲要吹水..應該通頂都執唔到啲咩..

薔薔最少有成功過
小賴係到而家都仲係咁亂

佢依家似係sell野多過執屋

會唔會又有曱甴出現

幾時先開始執

如果全部都好乾淨 有啲亂/污糟就好明顯
而家賴妹一part一part執 反正都有啲亂 求其啦

好似催眠曲咁好眼瞓 快啲執啦小賴 就瞓咗了

好似就嚟爆po啦wor

交比你了

呢個重任梗係交俾你負責

終於買咗一大堆衣架

呢排無咩私心置頂想放
有無咩提議

九澤殉情？鋼管舞？

奶九

支持

越睇越恐怖
點解咁亂都可以接受到

脩b真係好有義氣

個床褥賣出去或者送畀fans算啦

因為佢咩都攞返屋企又咁多禮物
免費嘅嘢是最貴的
兩張床褥係咩玩法 睇唔透

又係嗰套套裝

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(231)

果套嘢真心唔識欣賞

都明白既 好多業配
點解d衫可以著幾次都唔洗

清朝人

佢地係咪打算執通宵執完跟住去食早餐

韓國瑜再現

救命

好青春好熱血 好似玩ocamp咁

通宵應該執唔完

可能執執下太攰攬住上床訓著左

我都覺咁鬼亂

1001